ASSO 揀 HKU Space / HKCC，HD 揀 IVE

HKU Space / HKCC associate degree = 升學率高
IVE HD = 100% 就業

唔好 on99 咁去 d 不知名學院讀 asso / HD

LingU Asso 先係真U Life
住Hall上莊拍拖讀書Parttime
仲可以扮自己讀Degree

冇cccu

Space / HKcC 無位先 cccu
真心 cccu 算廢

Yes

I大世界第一

HKCC=CCCU>HKUSPACE>其他